［圖慎入]腳掌生一粒粒紅點 咩黎

下世小心d

紅點呈花狀

係椰菜花

樓主辦定身後事啦

RIP

樓主放心
應該仲有幾個月命

花柳

收到風紫霞搵你喎

rip

咁既形狀似係放煙花

屍班
你已經死咗

唔痕wor

絲打你個名

腳板有無？影埋腳板先知

腳板冇野

敏感姐